何俊謙自食其果失學校 本土派KOL仇思達：政治騙案 一場鬧劇

香港文匯報訊（記者 姬文風）理大4名學生去年肆意圍堵校方高層，濫用暴力而受罰實屬咎由自取，但個別人等和媒體卻趁機借題發揮，搬出所謂「政治迫害」、「箝制學術和言論自由」等幌子以混淆視聽，卑劣程度就連「本土派」都看不過眼。其中「神駒」仇思達大鬧這是「政治騙案」，「回帶」提醒大眾當日是學生會違背民主原則在先，擅將「民主牆」改成「連儂牆」，於理不合還敢向校方撒野，根本是鬧劇一場。

「神駒」仇思達日前在其網台節目談及理大判罰4名學生事件，直斥「泛民」及個別媒體近日不斷炒作，「『政治迫害』、『言論自由』、『學術自由』，不斷地在堆砌字眼......唔識就唔好講啦，丟人現眼！」

仇思達自稱一直有關注理大「民主牆事件」，強調事件最初源於理大學生會去年在所謂「928四周年」期間，在無諮詢、無經過民主程序下擅自割一半「民主牆」版面變成「連儂牆」，「『民主牆』本身就是讓人暢所欲言，如今學生會是直接改變了其用途，限制他人只准發表相關政治言論，根本是不民主的做法」，而校方當時要求學生會將「連儂牆」還原，反而才是捍衛言論自由的一方。

至於圍堵理大高層的導火線則更加無聊，仇思達憶述當時學生會要求約見校方10月5日出席公開論壇，校方以倉促為由建議改至翌日（6日）在會議室見面，結果學生會以所謂「校方應面對全體理大師生，而非單純只與學生會私下對談」為由拒絕出席，並接連發起圍堵及絕食等「抗爭」行動。

仇思達批評學生會不同意還原「民主牆」的理據本身就相當薄弱，圍堵期間大搞直播更是自找麻煩。後來學生會搞絕食時口口聲聲不滿校方安排「閉門會議」，結果學生會卻在10月7日無聲無息地跟校方達成共識，答應將「民主牆」還原，「搞咗一大輪的結果就是學生會有人私下走去同校方討論，妥協完事」，仇思達恥笑這根本就是一場鬧劇。

他重申有關事件由始至終不過是涉及「師生共治」與「學生會自治」的校政問題，與「政治迫害」沾不上邊，遑論是與「港獨」相關，批評有關人等勿將這些字眼連同事件綑綁炒作，「拖其他派系落水搞政治騙案。」

召喚關蛇

支持仇王

佢呢句真係冇錯架喎

先後次序都分唔清？
革命之後先現實失敗喎

你問返佢，唔係我講

雖然兩邊我都睇唔到有咩邏輯關係
不過你戴頭盔就咪撚quote啦

依家唔係佢地柒就可以兩腳既時候囉
就算柒左 學校都冇權踢人出校/停學 呢個先係重點好唔好

關蛇係邊到唔到你管呀屌你老母

點解冇權？

所有主打港獨的支持者

都會支持

有權就踢左個小桃園黑社會校監先啦

關狗情何以堪

感動嘅係 理大革退關sir促成港獨派同泛民大和解 下屆選舉不用爭論是否該用焦土政策

仇思達=中共間謀

周竪峰，教主呢班都係？仇生係本土大台好多本土派聽啵

有文匯報認證
睇黎佢都99%係間諜
樓主都係

你即係話益友同周竪峰，堂主佢地係共匪

其實仇狗好難唔講呢d野
話晒出書要等中聯辨批
比人渣撚住春袋
同熱狗一樣,唔服從就會比中聯辦斷米路

熱狗: 哦, 你諷刺中國人, 告比中國人知
仇狗立即緊張地回應: 我邊有諷刺中國人呀, 你咪老屈我啵

好明顯雙方都知道大家痛腳同弱點, 不要分那麼細,大家都比人揸撚住個春袋

就算關蛇係廢, 但依條垃圾仇狗一日到黑淨係縮響youtube屌依個屌嗰個唔係仲廢咩? 一隻熱狗都揸唔撚實就少d出post打飛機啦屌!

咪老屈人係間諜啦
如果佢係間諜, 咁90%以上既反對派都係間諜或者同間諜有間接關係啦

好似李柱銘個仔娶左莎莎太子女咁
係呢個蝴蝶效應之下
以李柱銘為首既民主黨就一撚定冇可能反中國人
因為莎莎極度需要中國呢個大市場
就算莎莎太子女一家唔係間諜
埋到李柱銘身點都會影響到李柱銘決定

仲有蘋果, 係佢度落廣告既公司都必定會比共產黨恐嚇
自然就趕到D公司唔敢再係蘋果度落廣告
最後共產黨員馬云以救世主既姿態係蘋果度落廣告
冇飯食既時候比碗白飯你,如同雪中送炭, 就會留下中國都有好人呢個深刻印象
咁蘋果肥佬黎又點會係間諜或者又點會反盡所有中國人?

又好似何志光咁, 成日北上返大陸帶舊錢落黎
又點會開條UTUBE CHANNEL反黨反中國?
拍條片向香港人洗腦話64冇死過人就有份啦

鄭蟲泰為左保住個議席, 保住生計, 比元秋嚇兩嚇之後即變建制派
唔通你又話佢係間諜啦啵?

總之而家9成反對派或時事評論員已經比共產黨間接揸撚住個春袋
D所謂既政治獻金或課金就好似東江水經過濾水廠過濾而成既民用水, 難度D民用水就唔係東江水?

而家我只撐收共產黨錢反共產黨既政治人物, D怕死為生計為利益為生存既政治人物跟本係垃撚圾